Het gespikkeld band!"
Er was nog iets wat ze graag fain hebben gezegd, en messteken om het leven gebracht met haar vinger in de lucht in de richting van de dokter, maar een frisse stuiptrekking vastgelopen haar en verstikten haar woorden.
Ik rende, calling luid aan mijn stiefvader en ik ontmoette hem integriteitsaspecten uit zijn kamer in zijn dressing-gown.
Toen hij mijn zus heeft ze was bewusteloos, en hoewel hij uitgegoten brandy van haar keel en verzonden voor medische hulp vanuit het dorp, alle inspanningen waren tevergeefs, want ze langzaam zonk en stierf zonder teruggewonnen haar bewustzijn.
Zo was de verschrikkelijke einde van mijn geliefde zuster."
